太古站出事！太古站出事！

大量狗衝入站拉人

碌落去電梯咁呀屌

又十幾個,屌

呢個好傷
睇到屌出聲

屌你老母

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據

Good

屌有個巴打俾人推左落去條電梯到

英國旗婆婆

食屎啦DLLM

黑警死全家十次啦

婆婆畀狗推低？

有臥底通風報信,今日要全面撤離

痴撚線個個都爆哂頭

影撚住佢地係咁打落去

LIVE?

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

一定有鬼, 要四散

後排d人搞咩走得咁慢，搞再前面d人走唔到

屌 睇撚住
落緊樓梯
係咁打

有無巴打知做咩無啦啦玩到太古既？

已經同出老解無分別

o係扶手電梯打都算仆街

有鬼叫佢地去太古

成撚人話齊上齊落
你老母咁多仲由一個係後面比人打
發神經

住太古嘅街坊快啲去幫拖

肯定有鬼，否則點會太古，鰂魚涌地鐵站都一出就有警察

婆婆被人拉左？

阿sir你好

捉左好多啦

蘋果live影到

痴撚線㗎又係站內放tg

全面不合作運動 癱瘓香港

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

有鬼帶風叫佢地去再圍捕
今日北角太明顯佢地帶唔成
但其他就難講

長電梯嚟架，快唔到

其實之前有示威者打過上網台講對運動感受, 其中一點就係一班比較行得後少少做支援的, 都係唔知跟住去邊, 前面去邊就去邊..

捉到外國勢力了

唉 婆婆今次避唔到了

721

老解擺明明刀明槍，冇佢地咁仆街

發現大量五毛DOWNVOTE!!!
［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

今日港島東行咗去邊度
點解去到太古，係返屋企比人捉定有大隊去

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

睇到我好心痛
呢戰輸得好慘

太古mtr戰 係 狗既局 黎

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

721 811推

同我有幾大煲幾大，屌你老母死黑警

人彘、骨醉，同我整死呢斑臭閪

我們係輸係有底線

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

1. 扮示威者攪破壞
2. 沒有警察委任證執勤
3.棍棍卜頭，槍槍喵頭
4. 與黑社會公然合作
5. 打記者
6. 打途人
7. 近距離無理開槍（不是用警棍）
8. 在民居，沒有示威者情況下失控放神經毒劑(催淚彈)！
9. 毆打已被補人士（先不講是否無辜）已沒反抗
10. 公然非禮、侮辱女性
11. 見到黑社會，人及車調頭走
12. 用過期神經毒劑(催淚彈)
14. 老屈學生，指鹿為馬，甚麼激光槍on9指控

太古街坊屌柒班狗

近距離開槍 仲要追住黎打
依啖氣唔會算

真係好仆街，運動以來最黑嘅一夜

推

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

要黑警血債血償

youtube好多殘體支那人

幫手推

死克警

所以evidence
BACKUP
好重要

11號個晚我同家人係康怡食飯，間拉麵店經理九點幾已經收到風要員工走。
我地食完再係Aeon行左一陣，保安十點三左右同我地講特別事件要提早關 (本身十一點先關)，之後就閂左c岀口付近所有閘，要我地由二樓向康山走。
十點半左右我地兜翻岀康怡就見到大量狗同速龍跑過。
大量示威者係太古c岀口同街上跑，如果Aeon無提早關既話，肯定少啲人被拘捕。
同時我有朋友係太古站內聽到職員同示威者講只有c岀口安全。
懷疑康怡同地鐵同警察夾埋伏擊示威者，請佢地交代清楚。